連登有冇人撈sales? b2b b2c

b2b又好 b2c又有
一齊入黎吹下水

做media sales
做左半年想轉

why

LM
做緊RM

bank?

CORP BANK JJ

唔太好做同埋多野夾

有諗過轉行做media sales，巴打覺得大唔大壓力？

都大 仲要我做係相對霉個間
如果想試可以做d一睇就知多客會揀個d

有冇人做Canon Account executive ?大約幾錢一個月？好唔好做？

有冇人有報美食展parttime?

想知辛唔辛苦

[member] liability 客可以要佢做credit, credit 客又可以要佢做 investment/ cash man/ FX. 你唔sell 唔通等個客主動搵你咩 ［/member]

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group